決戰吧 死韓國臭雞

我派出Elizabeth Olsen應戰
韓狗們有邊位韓妹可以同我女神一戰？

@敏感爸

🙏🏻

佢對奶好正

屌打

我承認允兒係幾正

但都輸比我女神

重要真奶先勁

天生完美

韓國第一神顏？
同我女神玩鞋都未夠班

贏咗我代表娛台向港父頭寒

好普通

咁派個出來應戰啦

Dllm

咪柒啦 呢個都唔係港父
畀人撚左都唔知

突發 立法會提早開波！

#1552

佢同崔智友有d似
靚 但係無魅力

你搵埋佢第二個Account出嚟咁勁

呢張圖好耐喇
大把人都知果個唔係佢, 係唔知做咩呢排又多返D真心

你現實係咪無乜朋友?

我現實無咩朋友就唔知
但你就肯定係ON9真心膠

你女神太多墨

美人緊係有美人痣

真係唔知邊個係真心膠

秒左

柒撚左就收手啦
繼續死雞撐飯蓋丫你

過左成年
我自己都覺得out曬

但佢地重玩緊

知唔知醜呀

條友柒撚晒仲係度扮野
唔係真心仲點會再post, 面皮厚撚到

豬扒

我派全智賢
15秒精靈

哈傻仔

同允兒差唔多級

但都輸比我女神

勝負你判定？

靚過鬼婆了

你囉

只係一班MK妹
不提也罷

我比個人意見姐

父，我想屌你女神

條隊應該由香港排到去美國

支持父哥打擊韓國臭雞

少少淫

不過都係輸啦

徐睿知

呢張驟眼睇以為f9圭悧

中中淫

不過都係輸比我女神
點都出埋

都唔同品種 你出個鬼妹 東亞人輪廓咁平
點比啊師叔

姐係認輸？

問心一句
係紅女巫面前 你老婆算老幾？

平時同其他韓星比咪有得比下羅

整容西秒撚左

鬼妹好老得快，不了。

我女神都31歲啦

邊度靚?

亞洲女人即使五十一歲但皮膚同樣貌年齡都可以保持三十一歲

搵個中女wonder woman都屌打啦

講咁耐51歲咪又係得未亡人一個

係

點樣女神法都比你話唔夠鬼妹黎
個個國家都有自己靚女 係要針對泡菜

依家咪比機會你推個韓妹出來決鬥羅

好靚女

老實講 依d樣韓國一個招牌跌落來 壓死十幾個啦
有咩咁特別

對波仔太細 唔洗諗啦

你啲鬼婆咪又係呢啲樣 有咩咁特別

會唔會有誤會呀
如果周街都係elizabeth olsen樣
個到應該係天堂來架wo

我真係多謝你喎

我建立一個不收費又公平既平台比大家
決一死戰

咪又係街邊鬼婆樣

邊條街？
天堂街？

日本第一狐狸精有冇得比下？

咪出來柒啦

咁多嘢唔攞係要攞張唔好睇嘅出嚟

邊度靚啲人之前吹到

Irene靚啲啦

其實係 去過外國就知每2條街就見到1個呢啲樣

有幾個質素高嘅YouTuber其實都係差唔多樣 仲靚過樓主呢個

Elizabeth Olsen 好神奇, 屋企有錢, 兩個孖生家姐由BB做童星做到而家做生意發達, 佢做呢行應該幾大壓力!! 佢兩個孖生家姐細細粒, 但係佢就骨架大, 波大大

我覺得靚過Irene

成面癦屎屌你老母

油b好似輸左喎

美人痣都未聽過？
美人冇美人痣叫咩美人？
00後真係弱智

韓國個啲人造女真係行一行開先啦

好撚似偽娘 巧撚樣衰 面大眼細塊面屎餅甘平 吾化妝一定7到仆街

幫樓主拉票

李孝利

差d射左

樓主

似係

條撚樣原來係死利狗黎
反曼反到要幫港父含

慘得過你真心膠, 成個POST既人睇住你柒
繼續post相啦柒頭

Somi? heybiblee

講真話都係幫我含？

你連自己現實有無朋友都唔知？
會唔會太悲涼

點秒

無, 唔係做咩成日上lihkg同你嘈交

有次造型係望到美國隊腸O哂嘴

好似有張中門大開
左邊美隊 右邊ironman

娛台做咩變咗波台聚腳地

大家開開心心緊 有條柒頭懶叻破壞氣氛

東亞人根本低一等,日本妹個D都躝開啦

樓主死窮撚
未出嗰國
唔好同佢計較啦
我識佢我都知佢已經好慘
無謂踩多佢兩腳

我韓國成日去 好撚多豬閪

普通鬼妹一個

韓國=人造人

依個屌打韓妹

Who?

完全屌打哂

點解我個阿秀可以咁靚女

石原里美

唔係石原

嫁左人要改姓

咩劇？朱古力？

好樣衰
ELIZABETH OLSEN 屌打

好認真講，韓國啲女星一個都唔靚。

樓主前年連有人約佢係九龍灣等都唔敢去仲講外國?

佢唔同意

講得好

ELIZABETH OLSEN>石原>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>韓妹

唔敢去九龍灣=唔敢去外國
係咩邏輯來？

ELIZABETH OLSEN>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>韓妹>個日本雞

我bb
我愛IU

負皮得啦 咁冇眼光

無膽LO 7頭
連搵我都唔敢
隨時英文都未講到句完整句子
OLSEN 係北歐種,去過丹麥挪威未,周街都靚女

睇得出你好直必腸
同你做朋友一定好kai心

原來又係兒子迷
個post唔係講兒子wo

兒子迷-頓巴斯球場佳龍駒 請入

幫你pin

好大波

你拎OLSEN同D支持殺香港人GE崇日狗宣戰
叫佢地拎日本雞出黎比,我咪唔踩場LO

❤

完全唔知你講緊咩

你唔知自己做緊咩?
定你唔知我連登反日第一人?

1941年12月25日凌晨4時，日軍攻進聖士提反書院，也有指日軍是在清晨6時左右攻入書院，亦有倖存者憶述日軍是在5時30分左右闖入。日軍攻入書院大樓後，日軍士兵便用刺刀殺害15名臥牀的傷兵，並把職員和能夠行走的傷者趕入儲物室，沒有任何武器的傷兵及職員先後被殺。一名倖存者在翌日發現有2名傷兵遭到肢解，眼珠被人挖掉，耳朵和舌頭則被割去。有些日本士兵把傷兵的屍體當作墊子，在上面輪姦女護士，並在強姦後傷害或殺死她們。一些教職員為了保護學生而留在書院內，最後亦喪生。有人嘗試在門口放置阻礙日軍士兵進入的杆子，結果遭日軍射殺，其屍首更被日軍士兵以刺刀反覆穿插。

香港淪陷後，聖士提反書院被改為赤柱拘留營，直至1945年8月30日香港重光。戰後，一名倖存的加拿大陸軍隨行神職人員在遠東國際軍事法庭上作證，憶述自己在大屠殺期的見聞。有文獻記載在大屠殺遇害的英國護士姓名，但遇害的華裔護士身份至今仍未能確認。

完全唔知
你快去動漫台開個反日post 想睇你同迷日討論

我日匪動漫遊戲外國動漫遊戲都唔睇唔玩,點討論

叫你開post導佢地唔崇日呀
邊有叫你同佢地討論漫畫咩

咁得閒快D同日匪宣戰啦,我貼多D鬼妹撐你場

導唔到,能力有限

又話反日第一人
我反曼唔敢講自己係第一人 都成日開post反啦

實行你個信念ok？

咁你都敢自認反日第一人
服撚左你

開POST冇用,我成日貼呢單野係連登D吹奏日匪POST,導到幾多?

我講第一人唔係指我影響人GE能力,係講夠堅定
現實上做到先夠膽講反日,如果唔係陪人,我唔去日匪旅行,唔食日資餐廳、零食,唔幫襯日匪BOUTIQUE
堅定過時事台反共
利申我都反中,中日係兩大殺港人國家

你反曼都好用力,但唔知你可唔可以係現實上盡量同曼聯GE連繫?
我都反曼,但唔堅定,因為我會支持曼班荷蘭兵(除左RVP),支持你

我中學個陣校園he0 曼狗同學算唔算？

日軍殺撚左巧多共9添牙

反日反得甘開心 吾去日本旅遊 中國景色巧靚牙你日撚日去

利申我都反中,中日係兩大殺港人國家

盲左?

我去東南亞同歐洲多

唔止景色嬴你中日
歐洲人高尚,東南亞人熱情友善

靚撚過允兒好無

贏撚埋韓國

支那都屌打韓狗

都係,韓國得濟州可以拎黎講,入到新7大自然奇蹟

台灣就唔洗講,係東亞以外直情冷門旅遊國黎

整容雞?

韓狗就整容

你貼個個華畜定唔知日匪(唔識分,蝗同日匪差不多樣)係整容失敗

做咩貼我女友

佢起台上面幾正喎

人地駛撚整容，支那白種人基因屌打黃種韓狗

整容前刀系

好撚靚

痴線，做乜尻咁多負皮

不服來辯

暗放負皮算咩英雄好漢？

呢幾張靚到仙女咁
細個都好qq

女神ig幾時開返 之前比班左膠搞到冇得j

認真，新疆妹嚟講佢算普通
五官太集中，眼大唇薄又顯得唔平衡
個新疆鼻又搞到佢個樣好man

利申：攤喺梳化嘅肥宅

呢個呢？

呢個順眼過熱巴
雖然唔知佢個pose做緊乜鳩
名 please

IU屌打中日韓台所有女藝人

啲咁嘅質素喺成都，青島一街都係

你講到咁叻 你揾俾你睇

佢跳敦煌舞紅

🤣🤣🤣👍🏼‎

鬼妹屈機咁多點比呀

呢個咩意思？

周街都係

呢件鬼妹喺美國去一轉costco都見到幾件

已經屌打韓狗

成班韓狗俾負皮，但又冇一個可以反駁到我

氣質差好遠喎

..

氣質喺FF出嚟

Idol最靚真係允兒
靚能到震

第三幅有冇得整走後面隻鬼

點睇史路人

屌打？
巴打你平時食開屎？

日本人

咁你搵個靚過迪麗熱巴嘅韓妹俾我
巴打你平時食開柯德莉夏萍嗰個級數？

都係因為中咗武肺先識

你出yqdd都好過呢件啦

Yqdd 喺乜水

我都覺

其實真係好普通

真喺普通，但已經贏韓妹幾條街

真心柒

樓主係咪曲線求韓妹

人造人集結post?

冇人推Mina?

(G)-idle宋雨琦

真心唔靚

毒撚咪又係打飛機 d女關你撚事咩

成班毒撚負評迪麗熱巴

條腰正到

挽同玩唔識分？

blackpig屌打啦

女黎講啲手指甲好柒

好撚柒

吊 咁7.7都可以攞出嚟

你娛台第一狗隻要挑波台第一狗隻？

人地問你邊個
你答乜撚野武肺先識
9唔撚搭8

樓主笠左水

整容雞就收番埋啦

好撚柒wo 咁叫靚

少少淫

人地有白種人基因駛乜整容

韓狗垃圾蒙古人種先要整容

@金珉周致賓周敏感

派一個韓妹出來應戰啦

美隊3，用對奶頂住

我都想有

本身完美wallpaper

同一個人來？

毒撚簡個高質來打飛機
再笑鳩個整容韓閪唔得？

有冇人講下有咩故事
？

一年十八變

全勝

屌打你鬼婆

可以一戰

靚過樓主個條